天蠍座嘅男仔都係賤男

小妹觀察到

忽冷忽熱正仆街

內向

專傷少女嘅心

咁又唔知

明明就係毒撚

Fuckboy

自私

周街flirt女

依家俾個天蠍filrt緊 佢就係忽冷忽熱 都唔知想點

你受咪覺得忽冷忽熱
你唔彩佢都唔會感受到啦

正仆街

好彩我唔係

不能同意更多

想搵你做so

做sp？當我雞啊？ 不了